Pornhub 公佈 2017 年成人影片口味調查 最多人有的性癖是…

點解pantyhose, nylon，stockings呢d兩登大熱字眼都冇

鬼妹唔玩腳啦

你講果3個我都唔識
係我英文廢定點

難怪咁少deepthroat片

唔怪得鬼佬分日本人/中國人咁叻，鬼妹就r晒頭

絲

我想講...

有無翻譯

全世界都鐘意屌人老母

overwatch

係你哋先會咁奇怪對住對腳都扯到

女女有咩好睇

無tentacles 差評

Milf
Step Mom
Mom

Lesbian先正
Strapless dildo 加stokcing 不得了

Milf

可能多咗女人睇AV
女人幾鐘意睇女同

兩登大撚把腳膠你火星返黎？

porn for woman 第一
姐係女仔仲咸濕過男仔

high heel 呢

實有d 字眼hidden左

milf

點會有ebony

其他類別既大部分係男觀眾，夾埋多過女

女女唔係最重口味

我係男人都鐘意睇女同

係好撚廢

fidget spinner 呢

做唔到big tits 咁低 係咪因該鬼佬見慣大波？
Korean 升左咁多 果然兩登都係越反越紅

因為所謂兩大登只係少眾

Overwatch

D.Va

其實打hentai會出動畫比你
(估唔到d人上pronhub都係要J二次元)

竟然冇gay?

好好睇 好睇到唔會飛

fidget spinner係咩事

證明我D口味 跟上世界潮流
唔Outdated yeah

Overwatch啲futa好睇呀

有時睇得多真人 故事性差
都無Feel 同睇動物啪啪啪無分別
但睇返H漫 H動 即刻上腦

點解無SHEMALE?

Cheerleader升336

jap咁撚高
日本咸片

乜撚野

step mom?

學下英文啦ching

頭嗰十樣好多重口味

仲有日本仔lesbian massage

好似block左incest嗰字
同埋好多 step xxx話唔定係

lesbian真係男女通殺

得teen anal asian會用下
理解唔到點解有mom

futa

男人鐘意睇les同女人鐘意睇hehe係咪同一個concept

fake taxi

我搵開cosplay, footjob

係你問題呀傻鳩

唔通對住心口嗰兩粒的扯咩？
冇腰冇屎忽冇波好J咪J腳囉

老母唔屌屌邊個呀？

點解會無facial

Mother I would Like to Fuck

冇你咁咸濕咪唔識囉ching

西咸milf拍得好正 好有女人味

incest

呢個字唔關咸唔咸濕事啦 正常有睇下外國節目/戲都識呢個字

柒左就潛啦

lesbian應該要做主流啦
男人又中意睇女人又中意睇
但d廠又中意拍埋d on9 3p
事實證明3p根本冇市場 lesbian嘅需求多過供應太多

日本嗰d正d

日本好多後生扮milf 輕熟女

冇錯，lesbian本身係女仔睇多，依家越嚟越多男仔都中意睇

gay片其實有咩市場，比起lesbian
其實出咁多gay片3p片係咪成本問題
因為女優人工高好多？

可惜 松坂南 冇拍過av
好有milf韻味 又巨乳

咁分得出邊d真老邊d假老嘅
假嗰d冇feel唔會睇

唔識咪查囉，你估我真係睇唔明個英文翻譯咩
我係覺得個中文翻譯9唔搭8先post上黎

唔講以為踩到你條尾

好like日本輕熟女同義子屌西片
果下抵抗之後主動，想起都扯

利申:公司有2個樣正輕熟女

咪撚玩啦 你咁樣POST上黎同d 柒頭cap廣告冇咩分別 都係ON9當有趣
比人叫你學下英文又忍唔住要潤鳩返人 話冇人咁咸濕
跌左落地都要拿返咋沙 真係典型毒撚 肉撚酸

咁撚柒多mum
鬼婆原本都易老
仲要mum

Gilf

大肚婆

無圖你學咩人講嘢？

MILF
STEPMOM
STEPSISTER
MOM

基本上係每次都search
les 真係唔知有咩好睇

屌你top10 有一半都係搞自己屋企人

正垃圾

好心你躝啦廢物

自己search StudioFow 大把高汁野

多數現實無乜機會發生既就唯有....啦
stepdaughter friend 都間唔時有正野

Big tits

諷刺嘅係les係唔興睇返les片
一見到啲長指甲就乾哂唔駛睇落去
主流porn裡面最假就係les片

做一套20-30分鐘既3D porn仲貴過真人拍
啲精又要sim, 個model又要起, 又要rig, light rend comp 全部都好花錢同時間
仲要後期加聲,真係好配服依班人
唔知佢地搵得多唔多呢

我錯了

而家全世界都好熟女
d靚妹無女人味

Big tits 得亞洲人特登Search

點解女會會睇lesbian ？les的？

都唔正 最正係40路 有小小老態
但從佢地眼神 睇得出佢地想要俾人屌

Ava Addams Julia Ann

無BBW

Shem.....

冇BDSM

nylon slave

冇BDSM,bondage，pet girls

slave girl training

要睇japanese都唔睇pornhub啦

識貨

Rick and morty係咩玩法

點解無DILF

好明顯你英文廢啦

ebony

唔鍾意lesbian

lesbiam bdsm bondage

佐佐木秋

都係Asian好

平胸先係王道

Fucking Machine Orgasm Lesbian
Mature Mum Daughter Real Squirt
Big Tits MilkingTits

不要Search Mum 134

slave training

kidnapped school girl

唔同風味

即係咁 歐美風就太硬碰硬 要搵好睇
可睇Fake agent Fake Taxi 素人系
乜波 毛色等都一流 仲會有Asian果隻叫法
但係請歐美男優Mute聲
享受到比條女大聲

如果Asian就Pacopacomama 都唔錯
其中一套Best 係森林 日本人妻 下體金毛
可惜係條片暗

好pro

1. kendra lust
2. alex fawx
3. nicole Aniston
4. brandi Love
5. monique alexander

2017 最正既MILF

仆街咁重口味

Fisting anal

Milf,step Mon都叫重口味，扑過野未

鬼佬d口味

lesbian

幾個美女一齊

Ava Addams

睇歐美就係睇激情肉搏，e.g.捏頸，奶屎眼，樓上去睇返文藝片

屌⋯⋯我搵果啲張list冇嘅
係咪即係代表我好變態

依個曾經覺得幾正
漏左ariella ferrera

ava addams 真係淫到，我連射2次先停手

cheerleader 突然爆得咁勁

ava真係Milf，因為真係有仔女

但點解男人會鐘意睇lesbian

男人都係睇女
不如直接兩條女做啦

雖然歐美AV重點係粗長大JJ🤤🤤

咩黎

原來係咁，呢份數據拎比心理學家研究會係個好有趣既課題

肥婆屌閪啊

Wife Rio 正好多

屌 好正常啫 男人中意睇女呀嘛
同埋可能有種心態係憐憫之心掛 啫係唔想睇到d女比d柒頭糟質 (我自己就係 睇日本av 見到男優太柒係唔會睇) 同埋好憎3p+ 覺得1對1已是極限 1對2 已經睇到個心好唔舒服

識嘢，但好少高質無碼

咁les片你揀片都會揀兩個靚女啦 平時睇片見到封殺都會上一頁啦 好正常 睇兩個靚女搞 個美感好好多 又溫柔
而且日本av多數男優都係好撚樣衰 我覺得呢條橋真係好失敗 乜嘢代入感啫 你係柒頭見到個同自己一樣咁柒嘅有得屌靚女 點睇都係酸到爆而唔係代入掛 唔樣衰睇到嘅人仲酸 所以睇兩條女搞 爽好多 好過睇住自己中意嘅女優比d柒頭搞
至於鬼佬av, 男女嘅片通常都叫到好撚嘈 都唔知睇佢哋叫定搞嘢 d叫聲又鳩 女女片會靜好多
呢個係我嘅諗法 我係想日本出多d母女嘅les片 啫係一個milf一個後生女 同時滿足晒三個願望